大家係咪忘記咗，咁係時候同大家温下書

温啲咩呢，就係示威囗號
呢排我發現大家會叫嘅多數係
「香港人 加油」
「光復香港 時代革命」
好耐無聽過同五大訴求有關嘅口號
有嘅都只係「五大訴求 缺一不可」

大家仲記唔記得6.12下午三點決定衝立法嗰時，大家一齊叫撤回 撤回 撤回
仲有要不撤不散
嗰時大家同心一致，show畀外界睇我哋嘅決心

仲有五大訴求的口號，好耐無聽過啦
「反送中，抗惡法，撤回逃犯條例」
「追究警察濫權，成立獨立調查委員會」
「釋放被捕義士，撤回暴動定性」
「立即實行雙普選」

好啦，陣間機場見

香港警察係恐怖分子
無差別攻擊市民

警方係港共恐怖組織
勾結黑社會

跪求文宣組幫幫手

唔好再侮辱狗隻

啱呀，狗狗明明咁得意